一人一個最鐘意既英超球員

Mata 佢踢波好有美感，有技術又唔花巧，又係會用腦踢波既球員 希望daddy用多d佢
利申曼

拉菲爾達斯華

都幾勁 唔知佢依家係里昂點

有無同號

禾確特

me

daddy對你唔住

N Ben

有無原因 我覺得得個快字

又月經

De Gea

路jj

無聊麻

我唔啱佢踢法姐，依加係芝加哥火焰過得幾開心

我敢講同紐亞同lv

早少少黎英超應該都有得踢

阿仙奴老臣子，默默付出
上季入19球
又低調

但係紐亞歐聯近門神反應救皇馬波真係好神

係

Joe Allen

大衛施華，同樓主解釋一樣

不過上季歐聯入紐亞個球真係好靚 炮彈⼁乛⼀⼀⼁⼁⼀⼀

踢法真係似派路

現役:法比加斯
alltime:巴哥

noble
我鎚忠臣

啦啦啦 最唔英撚既英撚

用腦踢波

巴哥真係上神台

少睇鎚 不過noble係中遊隊黎講算勁

脷前幾日黎香港睇到真人 幾撚型 勤力係賣點

神

以前最鍾意阿朗, 依家最鍾意靴里拉

球玉就唔講啦 世界top3
Hehe仔 實而不華 防守真係好好

卡蘇拿

Azp

巴哥同好
Os 果種打不死嘅鐵血真係令人好佩服

Joe Cole

^^^^^^^^^^^^^

沙迪奧

路斯基

堅尼地

舒米高

carrick, mata, herrera >>>>>>>>>>>> pogba

反禾真系智障

加比爾捷西廿中

同好

耶耶托尼

Benteke

Dembele, 淨睇佢大屎忽護波已經夠勁。

夢遺 真心
勤力 斬波準 唔屌隊友(會提場

Toby
靚仔 好波 斯文

柏加

美C

Christian Eriksen

Samlling同Evans 兩個都路數好 但受唔住壓力
啲人成日吹奏鍾斯 三個最冇料係佢

費明奴

艾沙雲

唔撚係掛, 伊雲斯跟里奧同維迪嗰陣都叫還可以, 屎波寧真係垃圾都不如喎

馬白蘭基、軒祖

都做咗一年大佬寧既 又唔好踩到佢棟都冇

dcwa

現役:Moses
曾經:Torres

Btw, no Sana no life

HENRY BECKHAM C.RONALDO TORRES

brown, 無間道

迪布尼，簡迪，kane

蓋xxxxx話係水貨

你扮咩

哥斯尼
靚仔優雅有技術穩陣
真男人代表

華西
真正既實而不華

杜奥巴